全體泛民支持支聯會蔡耀昌入稟新殖民7年變1年即拎綜援名單

Miss mo無份

ok sorry部分

青衣單車禍一出
原來司機工時咁長
一見我開post保皇狗反對標準工時
你唔單止入去用其他黨轉載視線對保皇狗隻字不提
依加又即刻開post？
大家都睇得出你隻大陸間碟係保皇狗打手

噉有冇做過先?改名五毛五毛狙擊手#38523?

重有大把缺席投票紀錄

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

只要保皇狗一直控制議會 標準工時永都唔會有

大家睇下我專登講保皇狗反對標準工時
關愛座hunter入去落係屌保皇狗
而係貼保皇狗以外政黨去轉載視
關愛座huntet你不如講下點解咁做？

呀五毛#38523不如答吓
關鍵一席就缺席投票係咩玩法?

我覺得泛民支持新殖民嚴重同影響力都大過青衣車禍喎

大陸間碟
我話保皇狗反對標準工時你問我關鍵一席係咩玩法？
先唔講依加鍵一席已經係保皇狗手
你樣唔樣衰d
你呢鋪真係現晒形
咁又係
一個為錢去大陸做野既人
有咩做唔出
大陸間碟
又係

喂
唔夠膽應呀？
唔好轉移視線啦

哦
即係泛民將關鍵一席送咗畀親中派啦
關我咩事?

盲既唔好上連登啦你今次太明顯啦
呢埋灣同保皇狗反對標準工時有乜關係啊
去完大陸就學到玩臭蟲論？

應下啦大陸間碟
呢鋪我又拆穿左你隻打手

最擁護中共就係你班泛民

楊岳橋：大灣區發展時香港更須鞏固一國兩制

拆穿
唔好話你隻五毛淆底唔敢去東涌光復要改名?

又開始拉去其他地方啦
大家睇下？
呢d大陸學番來既野

再嚟

梁家傑喺歐洲辯護: 一國兩制殘而不廢

五毛要講正題
不如講返個topic泛民點解支持新殖民1年拎綜援?

答啦，五毛
點解泛民要支持中國人1年就拎綜援呀？

我：保皇狗打手反對標準工時
關狗第一次回應：
你隻五毛
泛民夠點點點

我：點解係屌保皇狗post入面
第一句唔係話保皇狗？
而係玩臭蟲論
關狗第二次回應：
我去東涌個時xxxxxxxx

關狗既真面目大家睇到啦
來來去去都係大陸最叻既臭蟲論
一個為錢去大陸做野廢物
係咩人大家心裏有數啦

大家睇到未？
大陸間碟關狗一直都係玩呢招
你一講保皇狗點衰
佢就開始用保皇狗以外其他黨去問你
企圖轉移視線
呢招就係臭蟲論

搞清楚個topic先啦五毛狗
離哂題喇你
點解支持中國人1年拎綜援?

而家係泛民做得差
唔好用親中派掩飾
重有唔係保皇
你用保皇即係認同呢個政權係至高無上
五毛

睇下
死都要用保皇狗以外政黨去轉移視線
對保皇狗反對標準工時立法隻字不提
之後又開始捉字眼
打算從用字話你係五毛
玩完臭蟲論
開始玩文字獄
全部都係大陸拿手好戲
係大陸做野四年係唔簡單

咪撚潛水呀屌你#38523

不如五毛回應吓topic?

關鍵時候

第三招又出現
雙重標準
係我屌保皇狗反對標準工時既post
用其他黨去轉移視線
面對自己臭蟲論 文字獄比人一一拆穿既情況下
要求人地回應下topic
你不如自己做到
先要求人地做啦
唔係你點解要係屌保皇狗post入面對保皇狗隻字不提
反而用保皇狗以外既黨轉移視？
雙重標準
大陸個套開始一一出現

個post我開㗎喎
講返我啲嘢都唔畀
乜你咁霸道㗎五毛

你答到我點解泛民缺席，我比你繼續屌

柒頭五毛潛水

根撚本唔洗比
泛狗同保皇狗既罪行都會留傳萬世

一年
販民係咪食撚懞左呀

.

。

正一狗屎垃圾

成班冚家鏟！
又係李卓人、梁耀忠呢啲共産狗！